# README #

LEA ESTE ARCHIVO PRIMERO QUE TODO, AQUÍ LAS PAUTAS A TENER EN CUENTA.

* Cada archivo tiene su propia base de datos en la carpeta SampleEventDB.
* Se recomienda solo hacer cambios al archivo "reservation.php".
* Lo anterior EDITAR SOLO LA LINEA<a href="#" class="btn btn-success btn-block">Reservar</a> del archivo mencionado "reservation.php".
* La anterior linea es para la pasarela de pago.
* Cualquier anomalia informar al programador.